涂謹申解釋如果薯片入唔到閘，全香港市民同支持民主派嘅選民都會好失望

識睇一定睇comments